電腦無啦啦自己熄機

ram 同火牛都係新買 但佢依排會無啦啦自己熄機 係咪MB壞左?

mb有冇debug led?

底板電容有冇脹？or爆？

睇番冇脹

係邊架? ram隔離?

我係Z170m atx 版黎 有冇得睇?

睇下說明書

睇左冇依個燈

搵個道士開壇作法啦

乜事咁搞笑既你

我都係，不定時自動reboot，換咗power supply都係咁

你最近屋企有冇人死咗？
如果有，正常都係返嚟探吓你啫
我上網睇啲鬼魂入屋
啲電器可能會自己閂咗
但如果冇，咁你就仆街
建議你暫時去朋友度住住先
自己小心啲啦

d ram有冇插齊咁多格，如果冇插齊有空位，d鬼會係入面住，要作個法